[{"question": "https://www.zhihu.com/question/49188668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49188668/answer/117376935", "content": "\n\u54ea\u79cd\u7c7b\u578b\u7b97\u662f\u4e2d\u56fd\u5f0f\u6807\u51c6\u5e05\u54e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328188022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328188022/answer/821100719", "content": "\n27\u5c81\u7684\u513f\u5b50\u610f\u5916\u79bb\u4e16\uff0c\u6211\u8981\u600e\u4e48\u9762\u5bf9\u4e0d\u5e78\u548c\u75db\u82e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338925236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338925236/answer/789752390", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u662f\u8650\u6587\u91cc\u7684\u5973\u4e3b\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276000271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276000271/answer/823826000", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u574f\u4eba\u6bd4\u597d\u4eba\u5fc3\u7406\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319158572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319158572/answer/773476636", "content": "\n\u65ad\u820d\u79bb\u7684\u4eba\u540e\u6765\u4f1a\u53d8\u6210\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345307809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345307809/answer/826070946", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u6770\u4f26\u5728 9 \u6708 16 \u65e5\u665a 11 \u70b9\u53d1\u5e03\u7684\u65b0\u6b4c\u300a\u8bf4\u597d\u4e0d\u54ed\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28438145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28438145/answer/758059658", "content": "\n\u4e0d\u540c\u9886\u57df\u7684\u5723\u7ecf\u7ea7\u4e66\u7c4d\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317600442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317600442/answer/817510834", "content": "\n\u4f60\u5c0f\u65f6\u5019\u6709\u54ea\u4e9b\u81ea\u4ee5\u4e3a\u7792\u5929\u8fc7\u6d77\u5374\u88ab\u7236\u6bcd\u77e5\u9053\u5f97\u4e00\u6e05\u4e8c\u695a\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345307809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345307809/answer/825937311", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u6770\u4f26\u5728 9 \u6708 16 \u65e5\u665a 11 \u70b9\u53d1\u5e03\u7684\u65b0\u6b4c\u300a\u8bf4\u597d\u4e0d\u54ed\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283854005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283854005/answer/803507270", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263508906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263508906/answer/803566195", "content": "\n\u5916\u8c8c\u5bf9\u5973\u5b69\u5b50\u6765\u8bb2\u6709\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305748960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305748960/answer/824898037", "content": "\n\u5f97\u4e86\u764c\u75c7\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296725625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296725625/answer/821930703", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90ed\u656c\u660e\u548c\u97e9\u5bd2\u8d77\u70b9\u4e00\u81f4\uff0c\u5374\u76f8\u5dee\u8d8a\u6765\u8d8a\u8fdc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40668822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40668822/answer/818463335", "content": "\n\u8fd9\u5f20 NIKE \u6d77\u62a5\u7684\u6548\u679c\u662f\u5982\u4f55\u5b9e\u73b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334497220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334497220/answer/805341783", "content": "\n\u5a5a\u59fb\u91cc\u6700\u53ef\u6015\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309282780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309282780/answer/809597174", "content": "\n\u4f60\u5728\u4f60\u7684\u7231\u4eba\u7684\u624b\u673a\u91cc\u65e0\u610f\u53d1\u73b0\u8fc7\u4ec0\u4e48\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289923126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289923126/answer/824591892", "content": "\n\u7504\u5b1b\u9047\u4e0a\u9b4f\u748e\u73de\uff0c\u8c01\u66f4\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37514067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37514067/answer/825538382", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ece\u300c\u7a77\u4eba\u601d\u7ef4\u300d\u8fc7\u6e21\u5230\u300c\u5bcc\u4eba\u601d\u7ef4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345011069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345011069/answer/824677987", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u4e0a\u51fa\u73b0\u7684\u6ca1\u94b1\u4e0d\u8981\u751f\u5b69\u5b50\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299967228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299967228/answer/818325082", "content": "\n\u90ed\u5fb7\u7eb2\u548c\u66f9\u4e91\u91d1\u5230\u5e95\u8c01\u5bf9\u4e0d\u8d77\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280597361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280597361/answer/814558758", "content": "\n\u534a\u8eab\u9ebb\u9189\u624b\u672f\u72b6\u6001\u4e0b\u4f60\u90fd\u542c\u533b\u751f\u804a\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338899594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338899594/answer/792276896", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u77a7\u4e0d\u8d77\u4e2d\u56fd\u7684\u6b66\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291869104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291869104/answer/824514120", "content": "\n\u73b0\u5728\u4e3a\u4ec0\u4e48python\u8fd9\u4e48\u706b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326534707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326534707/answer/824923346", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8eab\u8fb9\u7684\u4eba\u90fd\u60f3\u5b66\u8ba1\u7b97\u673a\uff0c\u8ba1\u7b97\u673a\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340586328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340586328/answer/823353701", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6ca1\u89c1\u8fc7\u4e16\u9762\u7684\u7537\u5b69\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338228497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338228497/answer/821541097", "content": "\n2019\uff5e2020\u8fd9\u4e2a\u65f6\u95f4\u6bb5\u9002\u5408\u4e70\u623f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296341726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296341726/answer/822480854", "content": "\n\u793e\u4fdd\u662f\u5426\u4ea4\u6ee115\u5e74\u5373\u53ef\u505c\u4ea4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281366236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281366236/answer/816517999", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u9999\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304838170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304838170/answer/818640457", "content": "\n\u5728\u6df1\u5733\u4f60\u89c9\u5f97\u7d2f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33041708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33041708/answer/814159964", "content": "\n\u5f53\u4e0b\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u53cd\u667a\u4e3b\u4e49\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37442854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37442854/answer/815309552", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5370\u5ea6\u5728\u4eba\u5747\u7cae\u98df\u4ea7\u91cf\u53ea\u6709\u4e2d\u56fd\u4e00\u534a\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u4ecd\u7136\u80fd\u4fdd\u6301\u7cae\u98df\u51c0\u51fa\u53e3\uff0c\u800c\u4e2d\u56fd\u5374\u8981\u5927\u91cf\u8fdb\u53e3\u7cae\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334803357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334803357/answer/800056663", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u597d\u770b\u5e76\u4e14\u5df2\u7ecf\u5b8c\u7ed3\u7684\u751c\u5ba0\u6587\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36021616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36021616/answer/815066270", "content": "\n\u94a2\u94c1\u4fa0\u548c\u7f8e\u56fd\u961f\u957f\u8c01\u66f4\u9002\u5408\u505a\u9886\u5bfc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28629185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28629185/answer/775570792", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u540820\u5c81\u51fa\u5934\u5973\u751f\u770b\u7684\u65f6\u5c1a\u6742\u5fd7\uff1f\u53ef\u4ee5\u63d0\u9ad8\u7a7f\u642d\u54c1\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330301913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330301913/answer/807952486", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u4ee3\u5de5\u827a\u8fd9\u4e48\u597d\u8fd8\u6709\u4eba\u8ffd\u6367\u53e4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288290769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288290769/answer/811541532", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u7684\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35263265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35263265/answer/797700030", "content": "\n\u632a\u5a01\u7684\u6027\u522b\u5e73\u7b49\u6709\u591a\u5e73\u7b49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24560066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24560066/answer/763554935", "content": "\n\u7537\u4eba\u5fc3\u667a\u6210\u719f\u7684\u8868\u73b0\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330660887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330660887/answer/723918497", "content": "\n\u54ea\u4e9b PPT \u4e0b\u8f7d\u7f51\u7ad9\u8ba9\u4f60\u4ea7\u751f\u4e86\u91cd\u5ea6\u4f9d\u8d56 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20767405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20767405/answer/806058840", "content": "\n\u65e5\u672c\u5f53\u5e74\u4e3a\u4ec0\u4e48\u63a5\u53d7\u300c\u5e7f\u573a\u534f\u8bae\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334538177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334538177/answer/793449532", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u65e0\u5173\u98ce\u6708\u5374\u4ed9\u6c14\u7206\u68da\u7684\u77ed\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320311499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320311499/answer/790888700", "content": "\n\u76f8\u6bd4\u4e8e\u5468\u82b7\u82e5\uff0c\u8d75\u654f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e2a\u8ffd\u6c42\u8005\u90fd\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338631482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338631482/answer/792372052", "content": "\n\u957f\u5f97\u8010\u770b\u548c\u957f\u5f97\u597d\u770b\u6709\u4ec0\u4e48\u5177\u4f53\u7684\u5dee\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319364710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319364710/answer/791939180", "content": "\n\u4f60\u4eec\u4e3a\u4ec0\u4e48\u559c\u6b22Jennie\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310131218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310131218/answer/786142098", "content": "\n\u8d8a\u5357\u5973\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5ac1\u5230\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46945957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46945957/answer/785903684", "content": "\n\u65b0\u4e70\u7684\u7535\u8111\u9700\u8981\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282123857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282123857/answer/789224870", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u4e0a\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u9a82\u51e4\u51f0\u53e4\u57ce\uff0c\u51e4\u51f0\u53e4\u57ce\u8fd8\u503c\u5f97\u53bb\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23748100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23748100/answer/788108056", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u544a\u8bc9\u522b\u4eba\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322314963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322314963/answer/744879849", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u5d07\u6d0b\u5a9a\u5916\u7684\u4eba\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284279428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284279428/answer/786510748", "content": "\n\u600e\u4e48\u548c\u5973\u751f\u804a\u5929\u624d\u8ba9\u5979\u4eec\u89c9\u5f97\u4e0d\u70e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333913351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333913351/answer/745563842", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e86\u4f1a\u63d0\u5347\u8863\u54c1\u7684\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329984998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329984998/answer/821207015", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u751f\u4f1a\u88ab\u5973\u751f\u5012\u8ffd\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319478468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319478468/answer/807414739", "content": "\n\u5f53\u4eca\u5973\u6f14\u5458\u8c01\u6700\u9002\u5408\u6f14\u59b2\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34369912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34369912/answer/812625235", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5185\u7279\u6548\u5f88\u591a\u90fd\u662f\u4e94\u6bdb\u7279\u6548\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343509559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343509559/answer/818169164", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5a92\u4f53\uff0c\u653f\u5e9c\uff0c\u9ad8\u6821\u9f13\u5439\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\uff0c\u800c\u5b9e\u9645\u7b97\u6cd5\u5c97\u5374\u662f\u4e00\u7247\u54c0\u9e3f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36595690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36595690/answer/524093656", "content": "\n\u82f1\u8bed\u5947\u5dee\u65e0\u6bd4\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u51c6\u5907\u56db\u7ea7\u8003\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313564280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313564280/answer/826856390", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6279\u9a6c\u4e0a\u5954\u4e09\u7684 90 \u540e\u4eec\uff0c\u4f60\u4eec\u73b0\u5728\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329743060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329743060/answer/789768122", "content": "\n\u6e23\u7537\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u7f3a\u5973\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24369601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24369601/answer/739487934", "content": "\n\u4fbf\u5229\u5e97\u5229\u6da6\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u653e\u5f03\u5e74\u85aa20\u4e07\u7684\u5de5\u4f5c\u53bb\u5f00\u4fbf\u5229\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343443609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343443609/answer/811034329", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c5f\u5357\u4e03\u602a\u8bf4\u6ca1\u6709\u7ec3\u6b66\u7684\u8d44\u8d28\u7684\u90ed\u9756\uff0c\u540e\u6765\u5374\u6210\u4e3a\u5929\u4e0b\u7b2c\u4e00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345449886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345449886/answer/824809747", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fde\u7eed\u4e24\u540d\u5973\u5b69\u5728\u5e7f\u897f\u5317\u6d77\u6da0\u6d32\u5c9b\u5931\u8054?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345307809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345307809/answer/826616141", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u6770\u4f26\u5728 9 \u6708 16 \u65e5\u665a 11 \u70b9\u53d1\u5e03\u7684\u65b0\u6b4c\u300a\u8bf4\u597d\u4e0d\u54ed\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340999465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340999465/answer/824750647", "content": "\n\u738b\u4e00\u535a\u6587\u5316\u7a0b\u5ea6\u4f4e\u662f\u53ef\u4ee5\u63a5\u53d7\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341501190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341501190/answer/800935829", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u4e00\u5305\u59e8\u5988\u5dfe\u8ddf\u820d\u53cb\u51b7\u6218\u4e86\uff0c\u8be5\u4e0d\u8be5\u4e3b\u52a8\u548c\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343029223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343029223/answer/815068218", "content": "\n\u505a\u4e09\u4f53\u6267\u5251\u8005\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340759079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340759079/answer/803437899", "content": "\n\u7bee\u7403\u5728\u672a\u6765\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\u53d6\u4ee3\u8db3\u7403\u6210\u4e3a\u4e16\u754c\u7b2c\u4e00\u8fd0\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342921677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342921677/answer/803946902", "content": "\n\u5982\u679c\u6492\u8d1d\u5b81\u53c2\u52a0\u300a\u6781\u9650\u6311\u6218\u300b\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342807535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342807535/answer/823679434", "content": "\n\u6df1\u5733\u53d6\u4ee3\u9999\u6e2f\u7684\u96be\u70b9\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344878493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344878493/answer/822892441", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9648\u51ef\u6b4c\u5a36\u4e86\u9648\u7ea2\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u502a\u840d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334431544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334431544/answer/821575029", "content": "\n\u4f60\u53d1\u73b0\u8fc7\u4e0a\u53f8\u7684\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68443497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68443497/answer/820591401", "content": "\n\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u5c0f\u7ec6\u8282\u6539\u53d8\u5916\u8c8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23748100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23748100/answer/817602681", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u544a\u8bc9\u522b\u4eba\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286534732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286534732/answer/773171442", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5e7f\u4e3a\u6d41\u4f20\u7684\u8c23\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323731445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323731445/answer/819661032", "content": "\n\u56fd\u4f01\u548c\u79c1\u4f01\u6700\u5927\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344776308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344776308/answer/821198962", "content": "\n2020 \u5e74\u4f1a\u662f iPhone \u6700\u96be\u582a\u7684\u4e00\u5e74\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339090460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339090460/answer/816176921", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7684\u534e\u4e3ap30\u624b\u673a\u51fa\u95ee\u9898\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309282780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309282780/answer/796544807", "content": "\n\u4f60\u5728\u4f60\u7684\u7231\u4eba\u7684\u624b\u673a\u91cc\u65e0\u610f\u53d1\u73b0\u8fc7\u4ec0\u4e48\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338204831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338204831/answer/784298850", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329971551", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329971551/answer/818142237", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u77ed\u7bc7\u8a00\u60c5\u5c0f\u8bf4\u628a\u4f60\u8650\u54ed\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38584143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38584143/answer/818455205", "content": "\n\u4eba\u751f\u5f00\u6302\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/810330398", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341459636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341459636/answer/799173444", "content": "\n\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u8f85\u52a9\u5403\u4e86\u4e2a\u70ae\u8f66\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e25\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339209559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339209559/answer/811154181", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u5c0f\u6b22\u559c\u300b\u4e2d\u9ec4\u78ca\u4eba\u5230\u4e2d\u5e74\u88ab\u88c1\u5458\uff0c\u627e\u4e0d\u5230\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341065692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341065692/answer/804060374", "content": "\n\u8001\u5e08\u7ed9\u81ea\u5df1\u5b69\u5b50\u8865\u8bfe\u7b97\u4e0d\u7b97\u8fdd\u89c4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335505500", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335505500/answer/810719014", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u751f\u63d0\u5206\u624b\u7537\u751f\u90fd\u57fa\u672c\u7b54\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35374436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35374436/answer/767535309", "content": "\n\u519b\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u4e0d\u7a7f\u519b\u88c5\u5916\u51fa\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47610536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47610536/answer/792963922", "content": "\n\u5706\u5468\u7387 \u03c0 \u662f\u5426\u9690\u85cf\u4e86\u672c\u4e2a\u5b87\u5b99\u7684\u8bbe\u8ba1\u8005\u7559\u7ed9\u8fd9\u4e2a\u5b87\u5b99\u7684\u667a\u6167\u6587\u660e\u7684\u67d0\u79cd\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336685554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336685554/answer/797515638", "content": "\n\u300a\u4e0a\u6c14\u300b\u4e07\u4e00\u6210\u7247\u540e\u662f\u4e2a\u8d28\u91cf\u4e0a\u4e58\u7684\u4f73\u4f5c\uff0c\u4e2d\u56fd\u7684\u89c2\u4f17\u4f1a\u201c\u771f\u9999\u201d\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317721610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317721610/answer/790376118", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7 Uzi \u8fd9\u4e2a\u9009\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340320002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340320002/answer/788261051", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8c22\u5a1c\u6652\u4e0e\u5f20\u78a7\u6668\u7684\u5408\u7167\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334312164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334312164/answer/782872341", "content": "\n\u6768\u5eb7\u662f\u4e0d\u662f\u4e00\u628a\u597d\u724c\u6253\u5f97\u7a00\u70c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35441232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35441232/answer/783789979", "content": "\n\u5b89\u5168\u88e4\u771f\u7684\u6709\u610f\u4e49\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290077654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290077654/answer/749027799", "content": "\n\u56fd\u5916\u535a\u58eb\u7684\u80fd\u529b\u771f\u7684\u6bd4\u56fd\u5185\u535a\u58eb\u5f3a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327630087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327630087/answer/725755986", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6708\u4e0d\u6d17\u5934\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314636817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314636817/answer/748374972", "content": "\n\u673a\u7968\u8d8a\u65e9\u4e70\u8d8a\u4fbf\u5b9c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327006134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327006134/answer/704774406", "content": "\n\u5047\u5982\u5f20\u65e0\u5fcc\u662f\u5973\u4eba\u501a\u5929\u5c60\u9f99\u8bb0\u7684\u5267\u60c5\u53c8\u4f1a\u600e\u4e48\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26737276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26737276/answer/782337592", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u6700\u9ed1\u7684\u9ed1\u79d1\u6280\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313564280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313564280/answer/609552987", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6279\u9a6c\u4e0a\u5954\u4e09\u7684 90 \u540e\u4eec\uff0c\u4f60\u4eec\u73b0\u5728\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308214926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308214926/answer/572875360", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u9664\u4e86\u7528\u7b14\u8bb0\u672c\u6253\u6e38\u620f\u4ee5\u5916\uff0c\u5982\u4f55\u6700\u5927\u5316\u5229\u7528\u7b14\u8bb0\u672c\u7535\u8111\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301088193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301088193/answer/819514403", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u73b0\u5927\u5b66\u5ba4\u53cb\u53ea\u80fd\u662f\u5ba4\u53cb\uff1f\n"}]